其實新冷戰係咪已經蒞臨?

中美兩大陣營角力
代表兩種唔同既價值觀
香港係最前線

到左啦
家下開行火大反屈美國佬，明挑人機
睇下美國病情受控後點搞啦
Btw要罰要屌都一定搞到香港

中共都部署左幾十年
依加算係上晒水面

烏克蘭革命時期已經開始

火都開埋啦，仲冷戰

搞到香港金融業就一定再攬炒

邊到開咗火？

繼續就啱
只要世界亂 香港就得救

我諗今次美帝會係資訊，科技上ban鳩中共
第一步可以放風cancel晒d student visa, 睇下對家點反應

香港=東德

唔覺得支國有對立能力囉

根本就無，中共副身家都係美金黎

仲有成萬億又係美國手，點玩

唔賣科技野俾中共已經夠收佢皮

其實美國一直無賣高科技野比佢
佢一路都係咁點收皮

冷戰有完結過？美俄關係有好過？

西柏林

想講其實由蘇美開始計已經開始左好耐而且一直無停

但有出口軍民兩用科技同有技術交流合作

咁就好喇，因為大家都知道個結局係咩